[突發]岩岩約左aa睇樓 諗住full pay

計錯時間 六合彩原來未開 唔夠錢
而家同aa你眼望我眼
想問點算